撚撚的冰雨在臉上胡亂的拍，撚撚的眼淚跟寒雨混成一塊

咩歌

冰雨